七月十四：眼見無鬼，心中有鬼

【轉載】開始有前線警員頂唔順自殺！！

過左811之後，班黑警唔止犯眾憎，有部分直情同屋企缺裂！

有個老差骨同佢個黃絲既仔嘈，話班黑衫曱甴想打死啲伙記，
佢個仔講左句：你哋都無人性架，你唔係我老豆！
嘈多兩嘈唔知撞邪定情緒失控，個老差骨攞刀出黎話要自殺，係傷左D，但叫做救得返冇乜事。

班仆街高層而家琴實呢單野，驚再有前線自殺

佢哋就話要通知啲伙記留意下大家情緒，唔好同屋企嘈，再有人自殺俾記者知道好麻煩！

P牌 轉載 圖是真 ？

警狗收皮